我覺得每人都要有支自拍棍

首先 細細支夠方便

第二 可以夾電話 幫手拍攝紀影做紀錄

第三 夾紙張標語又得

第四 就咁做手臂延伸又得 得咗！

去旅行梗係要自拍！

幾十蚊一支又唔貴

藤條平D

怕藤條拎出去行街唔合理
隨時比狗咬

721 人人做KOL

推到人人做KOL

雞毛掃好d

推

長度係fit呀，但醉在無強度

弊

唔好真係拎嚟夾電話 好易搶
同埋cheap嘢其實好易斷